笑話一則--哥迪奧拿🤣🤣🤣

樓主哭夠喪未

收聲啦 小妹反哥大將軍

青頭囝

好煩呀！唔洗嬲到出咁多post

樓主不知道哭是沒有用的

笑哥狗 幾多都唔夠